[4月新番]重啟咲良田 03

製作人員
原作：河野裕
監督：川面真也
系列構成：高山克彥
角色設計：下谷智之
道具設計：高瀨さやか
美術設定：谷內優穗
美術監督：海野有希
色彩設計：水野愛子
3D導演：池沼勇人
攝影監督：石黑晴嗣
剪輯：長谷川舞
音響監督：龜山俊樹
音樂：Rayons
動畫製作：david production
製作：動畫「重啟咲良田」製作委員會
CAST
淺井惠：石川界人，
春埼美空 ：花澤香菜
相麻菫：悠木碧

留名

Memory in Children 個標題做到2/3就停咗

yes 仲有一集肯定係講堇假死 睇高中張封面圖堇仲係度

有第個超能力組織

要做埋下集先知今集搞乜東東

佢地講野既速度太快根本跟唔上

到底仲有無人追緊?

有

推返上黎先
第9集開始講返相麻菫, 係時侯入主線

岩岩追番

開返個集中post ,定呢個照傾

Full OP 已出，好正

作者好鍾意 魔女同燈塔 既設定

我進度好落後，點解消除能力個女人可以保留重啟前記憶

佢嘅能力係可以消除一切事物五分鐘, Reset前佢講咗句「全身，能力」, 就可以消除春崎重啟能力對自己嘅影響

所以我覺得佢先係最勁

勁到傻左 打又得擋又得仲可以搵野

原來仲有人睇

我覺得幾高質 但好似好少人睇

d對話太懶係野咁
我為左女主先睇落去

yes 睇完第一話就無追

其實cutD對話，正正經經講故事會好好睇

佢d對話好過re xxxxx,有意思d

駁唔到
但係平時講野唔會咁講，搞到套野好似幾個中二病係度玩超能力咁

係就係有意思，但搞到全部人都哲學家咁睇到好辛苦

雖然的確好過Re:Creators，Re:Creators太過份，好似偷睇劇本咁

我一集要睇幾次，所以進度好漫

睇完今集先法國佢啲機械人同沼澤人係同劇場有啲關係
但有冇人平時條街到同個朋友吹水，會話：你有冇聽過沼澤人呀？
反而同一個作者之後嘅階梯島系列好好多，冇咁突兀

但都比男主收皮
男主收佢皮個到好好睇

唔知係咪有睇亞人 真係會討論下沼澤人
但幾集前講嘅野以家拎返出黎唔係叫伏筆咩
海賊啲盲粉最鍾意拎出黎打飛機架喎

好撚好睇
推爆佢

好想知相麻菫有無收到信息

係叫伏筆呀，但有分伏得好唔好 寫到佢咁突兀咪唔多好囉，為左講而講，同時cut左又唔影響個故事流程，仲要流暢左

套野都偏日常 開估之後真係估唔到全部都係有關連
可能我蠢 但今集之後更加想追落去

個結局真係點寫都得，希望唔好爛

當今集完左

你唔講都唔覺
男主其實有d中二病
女主信晒男主咩都聽晒佢講嘅緣由又唔夠說服力

睇完呢集令我諗起人到底有冇自由意志
相麻堇同個魔女都可以預知未來
咁樣佢地嘅行動到底係自己選擇
定係跟住劇本行？
魔女最後逃走到
同佢本預知自己到死個一日都會被囚禁
到底係主角改變未來
定係呢一步一早已經被上天決定左
佢逃走到都係命運嘅安排
(堇似知呢件事嘅發生？)

男主明知堇一早計劃好晒
但仍然照跟佢個plan
佢好似有得揀點做
最後咪又係按照堇嘅預測咁行動

睇到呢度有d灰
好似我無論點努力
個結果其實一早決定好咁

阿婆個能力有得修改，佢後生個陣講話個計劃比老左嘅佢打亂左，同埋阿婆都話唔知男豬之後會點
但阿堇個個吹到兩年前plan定仲要自己死埋都可以令到男豬跟住佢個plan 去做
同埋決定論同自由意志其實唔矛盾 有個諗法叫弱決定論/相容論
更何況，普通人冇超能力睇劇本嘅話，根本唔知未來係點，到頭黎都係要努力

個post第3集
呢套野雖然好9upper
但我好受一直覺得好正

我第一集講真正的善已經覺得好正

相麻堇個能力連重置N次後既未來都預知到

終於見返相麻堇

電波對得啱真係好重要

都係覺得佢個故事講得唔流暢

個po咩事

冇人開新po

救左相麻堇出黎之後RESET
即係張相冇撕開
即係可以再複製多幾個相麻堇出黎